[香港人好有錢] 被包養香港OL：月入30-40萬, 做三個月夠買樓

香港人真係好有錢
完全覺得段片出完會唔會更加鼓勵人做

笑貧唔笑娼

太濃妝

邊個

解釋左點解IG咁多女 可以唔駛做咁 日日post相做GYM yoga 行山high tea 食好西

Ig女都好好做

同林鄭一樣人工

好多ig女發過豬頭

好發達

你信丫？

呢排我賺夠，我都想俾其他人賺

佢自己咪又一撚樣臭雞

想溝蛙姐

點解依個世界咁多雞

點解唔信

你真心見識少

賣相仲發 又唔洗比人屌

一樣都係日日比人屌。

其實都唔係日日 只係隨傅隨到

痴線香港

林鄭比幾百萬人屌

你真心好天真

到底知唔知香港啲男人幾on9

你好似直接講一個人咁